［失物］10/7 3：40pm 黃大仙小巴總站九龍城/黃大仙小巴VN3948 白色iPhone 交左比司機

［失物］10/7 3：40pm 黃大仙小巴總站九龍城/黃大仙小巴VN3948 白色iPhone 交左比司機